強烈要求特區政府設立動物還拖自衛法

要為7隻警犬平反